其實疫情已經失控？

有冇人都係咁覺得？

係
今日上海北京封城
然後香港又嗌你唔好出街

我就嚟去囤水囤糧

係。
如果仍未揾夠(甚至冇意識去揾)一兩個月口罩，酒精用量存貨，及兩星期糧水，朋友，你太樂觀了！